{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_065818",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "더셰프"
    },
    "text": "光州広域市西区尚武大路1032LKメディピアビルの1階に位置する元新羅ホテルは、経歴シェフが直接調理して差し上げる所です。 ここは毎日ソースを作るお店で、真心を込めて料理を作ってあげます。 建物の裏には1階の大規模駐車場も完備されており、便利に来ることができます。 団体の場合、1人価格を調整してコース料理でもできます。 会社の飲み会、披露宴、両家の顔合わせなど、すべての行事を歓迎します。 当レストランはファジョン駅から徒歩1~2分の距離に位置しております。 営業時間は毎日11:30から22:00までで、15:00から17:30まではブレイクタイムです。 以降は毎日21:00から00:00までラストオーダーが可能で、22:00からは締め切ります。 月曜日は17:30から21:00までランチはお休みですが、夕方5時30分からは通常営業いたします。 メニューとしては、4万ウォンから5万ウォンまで、パスタは1万5000ウォンから2万ウォンまで、コース料理は5万5000ウォンで提供されます。 お飲み物は3,000ウォンでご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "元新羅ホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "元新羅ホテルは光州広域市西区尚武大路1032LKメディピアビルの1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "元新羅ホテルの料理は誰が作っていますか？",
            "answer": "元新羅ホテルの料理は経歴シェフが直接調理しています。"
        },
        {
            "question": "元新羅ホテルの駐車場はありますか？",
            "answer": "元新羅ホテルの裏には1階の大規模駐車場が完備されています。"
        },
        {
            "question": "元新羅ホテルはどのような行事に対応していますか？",
            "answer": "元新羅ホテルは会社の飲み会、披露宴、両家の顔合わせなど、すべての行事を歓迎しています。"
        },
        {
            "question": "元新羅ホテルの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "元新羅ホテルの営業時間は毎日11:30から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "元新羅ホテルのブレイクタイムはいつですか？",
            "answer": "元新羅ホテルのブレイクタイムは15:00から17:30までです。"
        },
        {
            "question": "元新羅ホテルのラストオーダーは何時までですか？",
            "answer": "元新羅ホテルのラストオーダーは毎日21:00までです。"
        },
        {
            "question": "元新羅ホテルのランチは何時から何時までですか？",
            "answer": "元新羅ホテルのランチは毎日11:30から15:00までです。"
        },
        {
            "question": "元新羅ホテルのメニューの価格帯はどれくらいですか？",
            "answer": "元新羅ホテルのメニューの価格は4万ウォンから5万ウォンまでです。"
        },
        {
            "question": "元新羅ホテルのパスタの価格帯はどれくらいですか？",
            "answer": "元新羅ホテルのパスタの価格は1万5000ウォンから2万ウォンまでです。"
        },
        {
            "question": "元新羅ホテルのコース料理の価格はいくらですか？",
            "answer": "元新羅ホテルのコース料理の価格は5万5000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "元新羅ホテルのお飲み物の価格はいくらですか？",
            "answer": "元新羅ホテルのお飲み物の価格は3,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 346,
        "QA": 474
    }
}